[Cable] 修例風暴半年 港人經歷很多轉變

【有線新聞．走過2019】10月23日，陳同佳刑滿出獄，同日，保安局局長李家超在立法會宣布政府正式撤回《逃犯條例》草案。不過掀起的風暴已經遠遠超出修例，警民衝突愈演愈烈，市民對警隊的信心大跌。

連月示威衝突使香港成為國際焦點，11月20日美國參眾兩院通過《香港人權及民主法案》，27日由美國總統特朗普簽署成法。

這半年時間亦改變了區議會的政治版圖，民主派成為大贏家，不少當選人活躍於反修例運動，當中亦包括一些「政治素人」。

到12月，林鄭月娥赴京述職，獲中央充分肯定，而走過2019，風暴未見平息。

睇到肛狗嗰段dead air 我以為斷左wifi無啦啦停畫面

睇到老鼠曾要答如何體現問責制

唔知

我都唔知

所謂問責制可以半年黎無一個人需要辭職..

諗深一層其實真係幾撚荒謬....

Push